[有片] 麥當勞拒提供飲管 顧客大感不滿與職員打大交

有片：

(CNN) — A new plastic straw law had unexpected consequences when a man lashed out at a worker at a fast food chain.

The Florida man had just received his order at a McDonald's in St. Petersburg on Monday evening. He became upset when there weren't any plastic straws out at the condiment station, witness Brenda Biandudi told CNN.

He walked back to the counter and got in a heated argument with an employee about the straws, Biandudi said. Then, video shows him reaching over the counter and grabbing the employee.

By the end of the night, Daniel Taylor, a 40-year-old homeless man, would be arrested on two charges of simple battery, according to an arrest affidavit from the St. Petersburg Police Department. A lawyer for Taylor could not be reached Wednesday night.

A city ordinance went into effect on January 1 that requires customers to ask for straws. It's a way for businesses to adjust before a ban on single-use plastic straws takes effect in January 2020.

Taylor said the employees weren't doing their jobs. "She told him we're not allowed to have (straws) in the lobby but he can get one upon request. He said there was no such law. He started exchanging words laced with profanity, which I won't repeat," Biandudi, 62, said.

"I looked at my camera and I thought I may need to record this since there were so few people in the store. As soon as he approached her, I hit record. He reached across and tried to grab her and hit her," she said.

The argument reportedly started over straws

Biandudi had gone into the McDonald's to use the restroom and buy a drink when she heard the yelling begin. It was early in the evening on New Year's Eve and her daughter was in the drivethrough picking up an order.

As seen in the video, Taylor leaned over the counter and quickly grabbed Yasmine James, who was working the register, by the shirt collar. He pulled her close to his face.

Seconds later, James started whaling on the man, punch after punch. They gripped onto each other as the woman defended herself. Fists flew and so did expletives.

People could be heard saying "stop" and "let her go" in the background. It took employees almost 15 seconds to separate them.

After being pulled from Taylor's grip, James yelled and cursed at the man as she was led away by a colleague. Taylor flagged a male McDonald's employee to ask a question.

James returned to look for her phone and Taylor shouted, "I want her a** fired right now."

"No, you're going to go to jail. You put your hands on me first," she yelled, clapping her hands together.

Taylor hurled more profanities at her, saying he was just trying to ask a question. Another McDonald's employee asked him to leave.

Before leaving the restaurant, St. Petersburg Police said, the man kicked another employee in the stomach as she stood near the exit.

James was not injured, according to the affidavit. Tateona Bell, the employee who was kicked, complained of pain afterward.

By that time, Biandudi had gotten her order and gone outside to her daughter. She said she watched as another employee was finally able to escort the man outside.

"I knocked on the door and pointed to my phone and said I have a video and they let me in. They had locked the door when they got the man out of the store," Biandudi said.

When police arrived, she talked to officers and gave them the video of the incident.

Officers recognized the man when he called police later

Soon after the incident, Taylor called the police from a couple miles down the road to complain that he'd been hit repeatedly in the head, police spokeswoman Sandra Bentil told CNN.

"When the officers arrived, they recognized Taylor from the video at McDonald's and took him into custody," police said in a statement.

Bentil said the motive behind the attack is still under investigation.

McDonald's is aware of the incident and cooperating with police.

"Our highest priority is always the safety and well-being of our employees and customers at our restaurants. We have been in contact with the police department and are fully cooperating with their investigation," Khim Aday from McDonald's Corporate Communications said in a statement to CNN.

Biandudi said she was "very reluctant" about her children posting the video online. It has had more than 2.5 million views on Facebook as of Wednesday evening.

"I felt it was so disrespectful to talk to an employee like that and belittle her like that," Biandudi said.

"I want all the employees at McDonald's to be safe. I think they acted appropriately," she said. "I want peace. I want them to keep their jobs and the man to get some help. We all need to learn how to talk to people in public and show them some respect."

環保撚死全家，咁就真係最環保

打柒啲黑人就啱

條白鬼好撚廢

打得好

一嘢就渣波先

個黑人女人都幾撚大力 比兩個男人揸住都反抗到

DO DO DO DO DO DO DO

黑鬼重有野人本性

白種廢中
自己捉住條力架女先
仲比人打到狗咁

香港麥記員工都要小心啲，叫你俾飲管串柒柒遲早一樣俾人打

郁手先反而比人禁住黎打

點夠黑人打

個白人點解唔出拳

抵打啦

原來全世界都唔提供飲管

因為有垃圾國家上聯合國提出，全球環保撚聯合做搞屎棍

其實個白人打職員做乜
職員都只係聽order做野果個

屌我以為KFC開始走飲筒 ,香港其他快餐店先跟風 環保撚

But I insist not to giving out plastic
straws

所以白人差佬見黑鬼default不問情由就先開槍

聯合國大會主席埃斯皮諾薩（Maria Fernanda Espinosa）表示，世界近八成的塑膠垃圾，最終都會落入海洋。預計到2050年，海洋中的塑膠垃圾將會超過魚類。為阻止情況惡化及未來人類福祉，必需減少塑膠垃圾，啟動全球反塑膠污染行動。

埃斯皮諾薩稱，計劃將首先針對即棄塑膠製品，如飲管、膠杯、飯盒、膠袋等。

件女人不愧係黑人
一啲都唔驚仲一拳拳盅落個白人個頭
野性本能

白人做得最錯就係以為自己近戰夠抽

白人應該直情無諗過會開拖
諗住扯住件衫就夠兇到佢

lady tyson

隔住個mon都feel到痛

香港m記d人應該都要俾人打下

打撚7佢啦 要飲筒喎

黑鬼都夠膽打
太不自量力

對準政權
應該踩上聯合國

打佢老母臭西啦，唔撚比飲管咁撚串

公司唔出替代品cut cost
前綫員工做晒醜人, 做晒環保膠炮灰

聯合咁大支野又唔見佢制裁搞死香港的chi na ?

而家係個閪客比人打到on99啊

40-year-old homeless man

美國佛羅里達州一間麥當勞周一發生客人打店員事件。一名男客疑因沒有拿到飲管，向櫃枱一名女店員施襲，不料她剛巧是一位前拳手，有力與他拉扯並揮拳還擊。該客人在元旦被拘留，被控兩宗普通襲擊罪。有目擊者在Facebook表示，麥當勞沒有因此而解僱該店員。

連登仔夠唔夠膽打柒唔俾飲筒既m記職員

個白人係拎住手機冇keep住手,你睇佢一手的條女埋身根本好大力

上面咁多人話個白鬼廢
但人地捱咁多拳都好似無事咁，仲可以指個經理過黎講野
我懷疑哩個POST入面有幾多連登仔可以捱到一拳唔暈低

所以咪叫佢哋小心啲囉，你一係走去操下拳，咁就好似條咁唔使俾人打，否則串柒柒一樣俾人打到豬頭，就唔好怪人

個鬼佬又唔敢打人,郁手黎做咩

因為隻手揸緊波

無飲筒搵野揸下手

希望各地方都出現多啲呢類爭執

吸管革命

想揸波就揸波啦

冇枝飲管就屌哂鬼 你班連登仔仲話走去美國當兵 on999

香港好快都會有

期待

其實班示威者打警察做乜
警察都只係聽order做野果個

我就操開泰拳 可以一拳一個客

大部分環保撚不嬲收中國錢，淨係針對發達國家

痴線直拳 快! 狠 ! 準!
野野打頭

全部力架員工加個亞裔經理

後邊個黑人見住個女人打咗幾野先開始拉 係咪都嚇親 見個女人咁狼

白根本冇諗住出拳 又炒車

打柒環保撚

白鬼廢事打女人

電話又跌 個餐又掃跌埋 何必呢